［解散警隊］香港唔需要公安

由而家開始要解散警隊 眾籌開保安公司 由香港人保護香港人